唔講咁多，想贏就睇睇呢個Post

就係12月8號出黎
為自己 為香港發聲呀
見到淨返幾日 熱門都係好少12月8號行動Post呀
推上去啦！

光復香港！時代革命！

唔想贏 拉

推 1/10

推 2/10

推